對你地黎講 真愛嘅定義係乜？

究竟點先係真愛

real love

經歷到磨合同引誘

唔會計算

忠誠同真心愛對方想對方好

唔在意 外界既眼光

唔會去計較自己付出幾多

自願而且不由自主去付出

亦唔會諗有幾多回報

甚至連條命都可以唔要

係利己主義社會入面，愛係買少見少

即使親如家人，甚至十月懷胎生你出黎

都可以唔存在愛，起碼對我而言

個種並唔係愛

正因每個人對愛既定義唔同

理解唔同，心態唔同

所以有啲愛既表達方法先咁扭曲

愛，去付出然後期待回報本身已經錯

即使付出幾多，對方感受唔到

等同你無付出過，一切只係自我滿足

而依家呢個社會已經完全曲解愛既定義

雖然愛有千萬種，唯一不變既係愛既本質

所以好多人都唔知道乜野係愛

大家會69互吞

小王子入面話：「愛絕不是互相凝視，而是一起往相同方向凝視」

小王子呢本書根本唔係兒童讀物咁簡單

是

接受所有（包括過去）
好似幻愛男女主角咁

真愛是苦味

誰願意 誰願意 不美~~

真愛係
任何形狀
對付百孔千瘡

視大家為團體，一齊進步，共同分擔憂/苦/樂
愛慾都要有
對佢身體無慾望或抗拒既，都無咩可能了

同埋要理性感性俱備
鍾意佢肉體之餘
鍾意佢內在特質，難在要對方都識欣賞自己內外

俾咗呢個post男朋友睇
佢秒答：真愛嘅定義係有你

中出內射唔收雞 之後會追返住你條撚含 最後落洗比錢 應該就係了

忍耐包容

如果佢唔咁講
你就上左gfwestface啦

途咗我呀媽呀爸同埋我老死之外
我未真係遇過真愛

當你唔會再 explore 其他人發展嘅可能性

除咗願意為對方付出，更加願意為對方嘅家庭付出（當然唔係討好個type)

即使佢老左肥左你都係咁愛佢

大家訂立好目標願意一齊努力

站在相同位置
遙望著相同風景

呢個似同路人